(全部人入)整合左投票前後注意事項，教埋你點樣拆種票

睇完之後請大家幫手推同spread出連登
下面會解釋詳細內容

投票前
1. 確認多次自己選民資格，然後cap低圖
()
2.留意屋企人有幾多個選民，有冇屋企人住老人院
3.如果有屋企人住老人院，一早親自接佢出街

投票期間
1.盡量提早投票，防止被投票
2.同身邊人一齊望清楚自己區候選人政治立場，防止投錯界票黨
()
3.留意投票程序每個公序有冇出錯
4.留意票站內外有冇違規行為(例如一人投十張)，
有就要求選舉主任將異常情況紀錄在案
5.留意選票有冇破壞，吹乾個印先摺埋
6.投完盡量幫手助選一兩個鐘，聲勢非常重要

投票之後
1.一定要去票站監票，防止有人做票
2.帶電筒，防止票站停電，拍低整個點票過程(唔好拍到選票就得)
3.要求逐個票箱點票

共產黨有咩招數? 點拆?
等我回一回帶
(集思廣益)11月24號區議會選舉，奶共派會有咩賤招?

可以點拆?
政府非法招數(*為已發生)
1.提早關站
方法只有一個，就係7:30排隊投票。

2. 換票箱/唔見鎖匙*
3. 點票停電/撈亂票箱
要記住一個原則就得:歡迎政府係全世界眼前破壞選舉，破壞一國兩制
其實選舉每一個候選人都可以派一個人負責監票，另一個人做選舉代理人防止票箱有不公平問題出現。所以十點半之前係可以確保個票箱冇做馬。
但係十點半之後就要好多人望實，防止點票嗰陣出術。所以選完一定要監票防止停電。

4. 剔除選民*
今個星期要上網查清楚自己係咪選民，然後cap低。
目前最高危嘅選民係未收到投票卡嗰堆。呢一堆人係必須必須一開站就排隊。記住每個參選人係有自己區所有選民資料嘅光碟，所以臨時剔除選民係一定會比人發現
7. 代你投*
政府最簡單有效出術方法係夾硬將一啲冇投票嘅人喺本簿上面畫線，令到嗰一票本身係民主票變成建制票，然後一次過倒十幾張票落票箱。
所以最有放嘅方法係一開站就全家入去投。咁樣就算有人偽冒都可以即刻發現。
另外，見到票站有違法行為即刻講。多一隻眼舞弊機會就越少。

5. 種票*
6. 賄選*
如果有屋企人住老人院或者係老人家，檢查下佢係咪選民。選舉嗰日，接佢出院。最好同佢一齊投埋票，防止佢被投票。
一句到尾，有種票賄選即刻錄低，然後即刻通知當區候選人。

8. 誤導投票*
12. 界票*
check清楚
另外，幫自己區手拉票，同其他選民解釋可以等人分清邊個先係民主派候選人。

9. 老人院/旅遊巴*
10. 掌心雷*
向來親共派會係朝早(0730-1330)堆公公婆婆投票。
一嚟朝早比較少人投票 好容易去數票，二嚟佢哋比較早起身。
但係今屆選舉如果好多人係朝早投票，排到出票站，佢哋嘅投票意欲就會降低，事關去到中午之後佢哋通常就會返屋企放棄投票。所以合法嘅排隊塞票站係可以幫到手減低老人院同掌心雷效果。
11. 蛇齋餅粽*

當選之後議員唔該要做下面嘅嘢，否則你食緊人血饅頭

推，孝子行動

另外每一個step都要往實
政府前線成日做on9野 或者收左order

【官場變形記．9】錯漏百出的立會選舉 票站公務員：我們只是「柒」
.....
譬如說，不時有市民抵達票站後，發現自己已經「被投票」。何解？有人懷疑是被假冒投票。「但如果票站的人是忠誠而非夾埋，理論上要用身份證對你個樣嘛。」所以，要冒認他人投票，照計很難。

更何況，票站人員確認選民身份後，通常會用鉛筆、間尺將名字刪去，以示他已投票。「咁點解會出現『被投票』呢，好簡單，就是因為太柒喇 — 刪錯！」如果票站人員一不留神，刪錯上一行或下一行的名字，被刪錯名的選民抵達票站時，就會發現「被投票」了。

歡迎政府攬炒DQ候選人同腰斬選舉，
反對任何人破壞票站干預投票

Push

咁多個議員，一定會分散晒啲票
淨係美人陣都有咁多個，睇黎民建聯又贏

另外選舉當日，需要三個公種幫手
1.助選員
呢樣係必須，過往建制派能夠贏
係因為可以用大量助選員做勢，令中間選民有錯覺覺得選建制派比較好。所以投完票，去一去自己區街站幫一兩個鐘啦。
2.票站數票員
企係票站附近(唔好係正門口，有機會犯法)數票。主要檢查入票站人數係咪符合政府申報人數。
2016年曾經發生一個案例，有幾個九龍西票站係最後兩個鐘，目測投票人數同公布人數相差百人計，最後某落選侯選人係晚間票箱得票暴增，你懂的。

3. 分析師
研究下當區過往投票率，如果發現投票率不尋常過高，就要警戒。

懶人包

分散晒啲票?
單議席單票制點分
另外其實得30區撞區

另外有選舉程序問題可以係度問
盡答

要長期置頂

要人幫手推

自推百連
(1/100)
如果如果屋企有人，因為近日交通擠塞或者堵路或者所謂暴選擇投共，問下佢哋如果6月9號100萬人和平上街，林鄭妥協，今日香港會唔會搞成咁?

自推百連(2/100)

自推百連(3/100)

自推百連(4/100)

[orange]五大訴求 缺一不可

六月九之後
林鄭教香港人和平示威冇用
香港人要用盡一切方法反共

七二一之後
香港人終於發現香港警察係公安

票站入面唔用得電話，唔影得相，唔拍得片。

咪叫人拍片害人。

八三一之後
香港人發現警察會地鐵殺人

我講點票

2016年選舉
傳真社就係點票期間錄低過程
之後發現當中部分票站投票過程出錯

保皇垃圾係一條食物鏈
仆街保皇議員冇得撈

佢哋啲議員助理 員工全部失業
諗起都開心

仲有 政府撥1年每區2億元
18x2=36億俾區會

以往保皇操縦利益輸送

諗起佢哋失業又冇埋36億claim蛇餅稯
好心涼

推(9/100)

十月一
少年被黑警直接擊中心口

推(11/100)

推(12/100)

推(13/100)

推(14/100)

推(15/100)

推(16/100)

推(17/100)

推(18/100)

推(19/100)

推(20/100)

推(21/100)

推(22/100)

推(23/100)

推(24/100)

推(25/100)

推(26/100)

推(27/100)

推(28/100)

推(29/100)

推(30/100)